{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천 선녀바위펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴の場合には入室をお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で直火方式での調理は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 予約期間の未確定による間違った料金及び料金表は自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 予約したペンション内に駐車可能なスペースがあります。 また、予約特典としてはメゾネットタイプが提供され、幼児と子供の同伴時には安全に注意する必要があります。 IPTV/Wi-Fiを通じて客室でインターネットを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合には入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式での調理は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約期間の未確定による間違った料金はどうなりますか？",
            "answer": "予約期間の未確定による間違った料金及び料金表は自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "予約したペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供と一緒に宿泊する場合、何か特別な注意事項はありますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプが提供され、幼児と子供の同伴時には安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは使えますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiを通じて客室でインターネットを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 507
    }
}